[telegram] 80,90後24小時吹水谷

歡迎入黎say個hi